想問下有d 咩英文名襯返大波靚女？

如題
公司要我交個英文名
但又唔想用果d 乜 mary, candy 公廁名

joyce

michelle

Dalinna

Chicken

Tommy

Nancy

Pauline

bigball

may
double may

deborah

唔記得咗講一個音節唔好聽
最好3 個音節或以上
又容易d 聽到人叫我

vien

Boby

貼對波上黎先諗到個啱你嘅

Isabella

Elizabeth ，angle
睇下你個樣係咪真係靚，
否則會令人作嘔

taiballababy

Elizabeth 可以考慮
angle 就不了
我有個同事叫 triangle, 費事畀人傳d 無謂嘅壞話

maymay

judy , apple, yoyo

wongmingtsuen

Abcde

Juicy

對波咩cup就去到嗰個字母停

Katrina

Abby

一張圖都無
有咩好討論？

vienababy
dorlinababy

Cristina

Doris

Joyfuck

Grace

dorlina

Daibolengnui

Celia

首推 Dorlina
偽ABC 選擇：Jessica

Julia

Booby

mikami

edith

Francesca

bitch

denise

aeroplanne

Donna

Sabina

bobo